█ (緊急) 快d簽咗佢！美國白宮「香港普選計劃」████████████

要多3000！快share出去叫人簽！
仲剩返一個鐘咋

推

快

Push

推，大家幫手簽

3205 唔識上啦

Lm

簽哂啦

要人

pish

要簽的都簽曬了

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推推

快簽

快手簽

push

停撚左呀

提提大家 要confirm左email先當係簽咗

毒撚冇朋友
簽咗Share咗啦

簽爆佢呀

一更新就彈返去96795
97382》96795

個fd話試左幾個email都收唔到
臨尾死email ser?

收唔到email

Share 埋俾親戚朋友簽

簽左未

Pish

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

收唔撚到

deadline fighter

99198

差800!!

hp

deadline fighter le ?

tui

最後1000！

最新消息 (22:19)

推呀

差千8 推推推

pushhhhh

。

推！！！！

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

救命啊.....唔好衰收尾啊!!!!!!!

Tui

差少少

最後一日，簽埋佢呀！！！
Solomon Yue 「香港普選計劃」

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已簽 差小小咋

簽咗幫推

欠 800 幾

TUI

diu

推!!! 仲要802個

齊做deadline fighter

我連公司email都用埋啦

正啊！

收唔到EMAIL

failed?

欠800個

same
之前用另一個sign就收到

push.

PUSH

推，最後800 個

Signed

推,就快夠數

個個deadline fighters

Push!

唔好臨尾香啊

差800!!!

條數唔郁

Push!!

衝牙！

簽咗

幫推！

推!!!! 差埋門一腳

屌仲未收到

可否計劃內可否實行直接民主：

推!!!!

.

差800個就搞掂

點解停左喺99198
我阿媽話收唔倒email

我有有朋友話收唔到email....

唔通截左

吊，真係停撚咗

push 差幾百

793 left

一樣收唔到. 2個email都收唔到

快快簽埋啦

asdf

簽咗未

推！！

Confirm email!!!

簽咗 推吖

99807
(10:54)

個數字做咩停左

簽

好似中 big

大家唔好又趕deadline

差小小
死線戰士呢喂

簽咗2次先收到email

過10萬啦

截咗+?

等緊email...係咪冇啦

deadline fighter forever

搞掂

大家簽咗未

過咗喇

個email係有delay
今朝submit完都等左幾粒鐘先有email

個數變嚟變去嘅

你班仆街，又做死線戰士
次次都成功

沖啊

pls!

x2
估計又有某方勢力干擾

要等15-30min, 等到有唯止！！

推呀, 仲差幾百

Tui!!

置頂

仆街唔係咁都過唔到下嘛！
同我推爆佢

Ishhhhhhh pishhhh usb pushhh

掂!

夠數!

夠數

點解收唔到email

push
ushp
psuh
usph
jspu
phsu

deadline fighter
一日簽6萬個

大家快啲簽

Deadline fighter

可唔可以應承我唔好再做deadline fighter

香港人特色

邊個未簽啊快d簽啊

緊緊過到